緊急法出左 唔該推出去國際線

緊急法出左

要快D通知海外戰線
準備打仗

準備打

一人一火水